急收4大，3細

要2大金256(+300)，2大黑512(+1100)
3細金64(+30)

請whatsapp本人 Janice 90987322
地鐵浴線交收

Check WhatsApp